老婆話要離婚 點算好？

講下背境先，兩個都20中，自己做緊份輕鬆高薪既工，老婆之前自己做生意仔，宜家暫時全職湊仔，個仔岩岩1歲，我係老婆初戀，處都係我既
經濟完全無問題，各自各都有層樓，經濟獨立

一齊咗4年，有咗先結婚，自問真心鍾意佢，佢呢年好似失控咁隔段時間就鬧情緒，佢話我咩都唔做唔理，我地分咗工我就煮飯洗碗浪衫同掉垃圾，佢負責個仔大小事
佢投訴:
一) 佢沖涼嗰陣個仔喊，我掛住打機唔理佢(我以為佢就沖完所以冇理到，成日一沖就半個鐘)
二) 佢成日投訴我唔記得熄廁所燈閂廁所門熄爐(我有時真係唔記得，但我都有慢慢改，佢有時有啲唔記得咗，我都幫佢做翻啦，我覺得呢啲小事唔洗計既，幫對方整翻好咪算囉，做咩要成日計住？)
三) 啲家務推到好遲先做，然後佢做埋我嗰份，同呢排食咗好多餐外賣(有時想抖下打陣機第二日先做，佢自己做完竟然嬲翻轉頭，我話咗煮飯，但突然好攰所以先叫外賣一係就佢煮，佢又話湊咗成日仔好攰，話唔鍾意食外賣，佢一直話請工人佢比，但我唔想有個外人喺屋企)(屋企人都喺外國，得我地喺香港)
四) 話我雙重標準，我睇佢電話就得，佢睇我就唔得(我不嬲唔鍾意人地睇我私隱，有時佢做啲小動作引我睇佢電話，我八掛無聊先搶黎睇，點知係無聊野，佢話佢冇做小動作)
五) 話我從來都唔慶祝冇送過任何野比佢，上次生日陪佢出去食野，我叫佢帶蠟燭火機插落啲野度吹，但野食到咗嗰陣我掛住玩電話唔記得咗，佢特登食咗一半先提我(其實佢第一日識我就知我唔鍾意慶祝嫁啦，宜家搞埋啲屎忽花話咩都冇收過唔開心，我叫佢睇中啲咩就買，我比翻錢，佢話想我揀有心思啲，但買咗啲唔岩心水既野咪仲無謂)
六) 佢話我大肚嗰陣唔比佢出街，宜家生咗都唔比佢睇我足球比賽(我覺得我地仲係太細同未婚懷孕，成件事一啲都唔馨香，成日攞個b出黎做乜？由拍拖到生仔一直都冇公開過，係得最close嗰幾個friend知，有咗嗰陣其實我係唔想要既，唔係唔鍾意佢，係覺得我地20中仲係好細同埋湊大一個細路太大責任，逼佢揀要我定個bb，佢問我點解要佢二揀一，話唔想殺咗個生命所以要bb，寧願做單親都唔要落，當初係佢話安全期叫我唔好用套，點知中咗，最後我地硬食咗同佢結婚啦，仲想點？)

就係因為比賽呢件事，佢話要離婚，佢話佢一直都覺得自己同個仔唔見得光，好多野就我就得好辛苦，但其實我有時都有就佢啦，以前明明咩都唔會say no，宜家就咁情緒化，郁啲就喊，頭幾次都有tum既，但之後覺得好煩，成日小事化大，等佢自己冷靜完再講

我應該點做？

經濟完全無問題，各自各都有層樓

2x各自各有層樓完

咁都叫唔大問題？你地除左經濟冇問題外其他全部都係問題，淨係唔見得人已經係死罪

當初係佢話安全期叫我唔好用套

樓主仆街死 完
你自己反省下點解啦

其實你都唔愛佢，講乜鳩

假膠？

放人走啦自私精

你真係一件好撚自私既仆街

諗住兩個人一齊唔洗成日公開咁話晒比人聽既，最親既人知就得

記者又作故仔然後扮上連登見到用黎交貨呀?

如果你係真心 唔係假膠
快啲離撚咗佢啦
放過人哋

典型腥港豬
有錢 就乜都無問題

明明係夫妻相處關係
竟然第一句就講 「高薪」「有樓」

腥港豬不撚之所謂

仆街到咁真係少見

唉 我都知錯嫁啦 宜家就係問下可以點補穫

你有無當老婆仔女係人？
咁撚仆街仲毫不自覺，屌你啦

補你老母

各有各生活咪幾好 結咩婚
講到尾 唔係中出有左就無事

跳出窗囉。。 柒頭

離婚啦，放過人啦

點解你成個女人咁
個標題改做老公話要離婚
成篇文即刻順暢哂

［真心mode］樓主你呢條仆街放過人啦，咁多問題都唔覺得自己有問題，睇左一半已經火到睇唔落去，你老婆屌得你岩［/真心mode］

我好多friend都衰係呢招度

諗住大家唔好focus錯重點，問有冇錢呢啲問題啫

補你老母臭化閪

on9 , 你講得已經係想離

你岩呀，冇focus錯呀
所以依家大家咪可以正確咁focus係你仆街自私呢一點到

你以為好小事

請晒啲親朋戚友食餐飯介紹你老婆同個仔其實就解決左個問題，你連咁簡單既事都做唔到就唔洗再講
兩個人相處係要為對方著想

傳統就應該結婚生出黎啦，我有兩個中學同學都係咁

樓主你條仆街用你個屎忽腦諗撚清楚離婚的話個細路仔點算

但如果你係呻下的話就諗清楚有冇離婚以外的方法解決你目前的所謂問題

最簡單但都係最難既就係尊重伴侶，同承擔責任
呢條仆街識撚咩

講咁多做乜，離婚啦
唔好害咗個小朋友

死臭鳩

又話想等佢冷靜先同佢講
依家又話要補穫
其實我睇完你成篇野
我真係完全feel唔到你對佢有愛
花多d心機落個女人到啦

咁鐘意打機，咁你同部電話結婚啦

我就係諗緊辦法tum翻佢，佢今次好認真唔係講笑

腦荀都未生埋就有個仔 個bb 真係慘 有個咁小學雞又不負責任嘅老豆

屌佢老婆沖緊沖，要佢幫手睇B，佢都寧願打機
老婆生日飯掛住玩電話
最仆街既係佢講出口仲可以推卸責任
仲好意思開post R圍爐
屌佢老母

你邊度知錯呀行文語氣都係話個老婆有問題而自己無問題

真心,假膠都好啦

你d仆街放過人啦，有錢大撚晒？

家不成家

你應該去驗下個腦
廿幾歲就好似失智咁

請反省自己

跟本就無佢心

生日唔記得祝
仔就唔L理
電話就你睇佢
佢睇你就唔得

有無錢//經濟能力跟本唔係問題
係你跟本無佢心
中出完爽L曬幫老豆老母繼後香燈完就當人工人咁洗
亦都無尊重過自己係家庭一份子 無參與過個屋企

我係你老婆都會嗌離婚

點解我打咗咁長一篇嘢教精你

睇到一半已經覺得樓主太仆街，冇睇落去

如果係真+你老婆準備離婚，佢係走得好

睇到第一點你已經仆街到冇人有

由自己角度都數到咁多缺點出黎，老婆角度一定講一日都講唔晒

搵律師囉～離婚搵連登仔有鬼用

呢幾日有試過幫個b沖涼，煮翻飯，幫佢分擔下

親戚有擺酒，係冇特別同唔熟既朋友講，我諗住兩個人簡簡單單唔洗話特別公開咁

仔你已經唔駛湊
佢湊小朋友辛苦 人地話請工人 仲要佢比埋錢
你都唔肯 一句屋企唔想有外人ban佢
咁佢可以點？
屋企冇人幫佢 你掛住打機又唔幫手
自己一個湊仔真係好易痴線
你冇比你老婆斬死都算係咁

假膠

佢已經避重就輕，都已經feel 到佢嘅仆街

打少啲機啦衰仔

樓主20零歲真係幾唔成熟，女人生左仔諗野就會強硬好多。

樓主真心垃撚圾
玩家用機就掉撚左佢先講野
玩手機嘅就del鳩哂d game佢
句句都話打陣機打陣機
又唔做野又唔請工人

就算比你過到呢一次，你好快又會打回原形

做你老婆真係慘過雞
生完BB因為荷爾蒙關係, 容易有抑鬱
樓主咁撚樣自私, 淨係激到佢情緒化已經係要還神
你老婆都好堅強架啦
忍咗你咁撚耐先話離婚

你根本就唔係中意佢
只不過你習慣左同佢一齊
所以唔想比佢離開你

冇啦，呢幾日收埋咗ps4唔再玩啦

你都痴撚線，而家唔係叫你大聲公周圍講，但不至於身邊朋友都唔講下嘛，簡直有病。
你又唔想做，又唔比人請工人，自撚私個西，仲要全職湊仔，冇哂私人空間同時間，唔開你波都唔撚正常。

呢幾日收埋有撚用咩
有啲野
無咗就無咗
就算你點補鑊都補唔返

做邊行呀?

你由頭到尾都只係想解決佢呢一刻個問題，而無考慮過要發省自己一直以來既問題，屌你老母

你見連登仔屌男唔屌女就知你幾撚錯
如果你唔係假膠既話你老婆真係嫁錯人

戇撚柒鳩，生咗仔要收埋？大明星咩？屌你
廢事阻撚住你食女喳？
唔想有外人住屋企就睇住老婆做到成隻狗咁仲話愛人

898

港女：輕鬆高薪老婆仲番工一睇就知你錯

做人老豆淨係識掛住打機
之後話辛苦成日想輕鬆下

嘩屌係咪要欣賞你改左呀？
本身係你責任黎架屌你老母

個仔你都唔識湊就生出嚟
樓主都係個冇責任感嘅仆街嚟
放開你老婆同咪爭個仔撫養權
你會害撚死個細路

未婚懷孕唔係好事 但都發生左
做男人係咪應該負起個責任
公開應左佢 都攬d責任上身？
會好蝕底好委屈你？
公開承認先係最負責任 同保護家既方法
都結左婚幾年都仲係唔想同人講
咁唔想承認 咁都唔怪得老婆想走

更加唔計你永遠只係諗自己
老婆出到聲想要d驚喜 已經好過好多港女唔出聲就嬲
你仲玩果套買完比番錢 又話唔中意慶祝
少少既浪漫都唔做
有哂方法可以又搵藉口唔做
唔離婚都得
但好快
你個老婆唔自己錫
咪其他男人幫你錫囉

而家太多未婚懷孕
淨係識冇套屌到爽

再諗簡簡單單你就仆定街都得啦
個仔下一次生日滿月百日宴乜7就擺番幾圍
原因就唔好理 乜都話自己錯
依家你屋企 男主外女主內
你就要做到保護屋企既角色

最後就緊係搞番d浪漫野
再怕煩就自己一個唔會再煩

樓主正仆街
你個仔有個咁嘅老豆真係好慘
你老婆有個咁嘅老公仲慘

不如你放生人地啦，屌你老母

睇你打既內容一啲都無Feel到你覺得自己錯
反而不斷blame 你老婆
淨係識諗自己，正一自私撚

樓主好自私

難得無正評

叫你唔好套 你就唔用 自己無份爽？
佢用真空機抽你d精出黎？

記者扮假膠上來作故仔當稿用?

有時男人係咁諗 女人唔係
你太唔了解女人了

又作故仔 扮都扮得好d 咁明顯

生左個仔唔見得光，有你呢d老豆都幾慘

做人老豆老公呢兩個崗位職責都好大
你以為就係多咗兩個人一齊住咁簡單咩
老婆湊仔仲要湊埋你
一係離婚繼續玩世不恭
一係就學習咩叫責任啦

離婚啦

恭喜你老婆終於諗通左 希望佢搵到個比你更加好光明正大愛佢既真男人

大個仔啦 男人就學下負責任
唔係結婚咁簡單

生仔就係咁推落女人度係咁話佢唔岩佢叫唔用套
想浪漫又話唔中意
想呢樣又話煩
想果樣又話唔想屋企有外人

同你一齊 個女人要自己面對所有野
咁仲係夫妻咩？
你出去做野係叻 但你都識講份工輕鬆
但依家大家都有樓 你既付出 有幾大？
有無日日OT到十二點？

都係果句 自己老婆自己唔錫
好快有其他人幫你錫

叫你去死你係咪會去？

真係知錯就唔會9成都呻問題係對方到

你老婆真係戇鳩

揀你呢件垃圾做老公 仲要幫你生仔
離婚放過人啦

其實無所謂 最緊要離完婚個仔判返比佢湊

犀利 成個po得樓豬一個正評

女人生完係會變。我老婆都係差不多咁既情況。但係又冇嘈話離婚。不過成日睇到關於離婚既新聞電視就會係咁意講下。我應承左佢澳洲既樓會比晒佢我唔會同佢爭

雖然似假膠 但剩係有工作能力就以為大曬 唔識從對方角度去對佢好 唔一齊分擔責任既人 抵你被人離婚

新ac

雖然樓主好仆街
但我估毒撚生仔好多時都係咁

屌你老母 睇你個敗家仔都係含住金鎖鑰出世嫁啦 做事成個細路咁 離婚啦 咪撚害人 你呢種人成世孤獨或者自殺捐左份身家就岩

打完咁大篇野自己居然無諗清楚自己錯邊仲要上黎問
戇鳩果然無藥夠

救*

食屎啦你.jpg

星期五開呢D po

樓主做得好 支持樓主

有高薪既工嘅話， 請兩個工人搞掂啦，一個煮飯洗衫， 一個照顧個BB。
有時間咯，咪睇波又好， 打機又好啦

嘩你男人黎架

樓主呢d垃圾真係唔死無撚用
未見過有個男人係咁廢
希望你係假膠 唔係真係服撚左你

樓主老婆真係離得好 記得帶埋個仔走

你諗住你諗住你諗住你諗住
你以為你以為你以為你以為

你聽下人地講野，理解下人地訴求得唔得呀死仆街

抵你老婆飛9你

無套爽唔爽？

算把啦，過幾日你就會打回原型

利申：過來人

你都數晒自己d缺點出黎啦😂，改晒佢咪得囉囉

幼稚

你係同我地講你知錯有撚用咩，同你老婆面對面講啦柒頭

9成假膠

支持你老婆啊
咁唔見得光自己死喺房打J咪算囉
女人生仔前後荷爾蒙會上落好大情緒不穩
你連小小關心都做唔到正廢柴

覆之前起一起樓主底
擺撚到明妓者係到作故仔喇
唔係點會得兩個po重要test野呀

小事唔計，積下積下就變大事

On9兼幼稚，知自己細個就咪撚唔用套 安全期係咁100%準確啲醫生同埋落仔醫院都冇得撈啦，即使套都唔係100%但總可信過一個冇實體既期啦

真係當工人咁洗，老婆自己出錢請工人幫手都唔俾

大佬呢個月有dmc 隻狼同機戰呀，果兩件野由9佢啦

見到呢啲post即係又到星期五啦

HK01定晴報呀？不過幫兩間打工都係垃圾黎架喇，而家夠唔撚夠料寫篇垃圾稿交畀編輯呀屌你老母

仔都生埋都唔公開下
仲講到明當初有個b先無奈結婚

又回帶？

你估湊仔容易㗎？唔攰唔辛苦㗎？
你地兩個講好左一個做家務 一個湊仔
但你連自己個part都做唔好 要佢做埋你果份
連工人都唔比請 講埋啲垃圾理由
你老婆長期係屋企 你驚個工人偷野咩
你返工攰 你老婆唔攰嘅 湊仔係冇收工時間㗎

嘩 講到幫幾日同做小小野就好偉大咁
抵你老婆嗌離婚, 同埋你老婆養得起自己可以靠自己養大個仔, 錢都唔洗問你拎, 你連唯一嘅價值都冇埋

離婚

作為絲
我覺得呢一切都因為你冇比安全感佢
呢個係所有野嘅導火線

分居期比多d心機修補

一睇到廿幾歲各有一層樓，再睇落d輕鬆高薪加做小生意已經唔想睇落去。
假膠到不堪入目

請工人

勿認真

你呢D真係人渣嚟，快撚d離婚放過人地啦

大家唔好跟車太貼 可能又係假膠

樓主會唔會連扑野都掛住打機

結咗婚都好似唔見得光咁緊係唔滿意啦

你老婆都幾好忍耐力

食到老婆隻豬你已經好好彩
Tum返佢啦仲可以點

垃圾樓主

晴報打手仆街死

講下背景先

垃撚圾, 你有冇當過你老婆係人同應有既專重

基本上預左假膠POST
當我真心腸回下你啦
1. 你老婆有產後抑鬱
2. 你扔左部電話 --> 世界和平

其實睇得出你仲好自私好自我
你老婆寧願做單親老母都想同你離婚
睇得出佢真係心灰意冷

離啦
反正你鍾意自由
放佢走

咪就係 成篇野擺明放上黎博鬧

可能佢遇到個有兩層樓呢

其他好多都好瑣碎，但結咗婚都好似偷情咁，係你結嚟做乜

le句野已經好大問題,咩叫唔洗成日公開咁話晒比人聽, 生埋仔仲想扮未結婚?

弱智都有人比隻豬你, 真係冇天理呀

老婆要離婚好合理
完全睇唔出你愛你老婆

淨係識掛住打機 我係巴都覺得你呢啲男人好撚垃圾
屌你老母

肯定想留後路食女

送三個字俾你

抵。L。死

仲要ON9 到開POST 問
性都未定, 結乜L 野婚
你做左人老豆架啦, 認清事實啦

利申: 結婚8年

女人要走唔係一時三刻都係積積埋埋

你好幼稚同自私

咁本就太早結婚
4年就結
好話唔好聽 頭1年當你熱戀
第2 3年過到 就以為好了解對方?

睇完我點只feel到佢唔愛佢老婆，直頭係唔想負任何家庭責任
話廿中生仔太細個，心果句根本係自己未玩夠

抵撚死

請工人姐姐, 信我
過來人

仆街啦你兩個，
當日中出得咁開心，
屌你老母腦都無個可唔可以咪撚生仔？

自私嘅仆街，你放生你老婆啦

我覺得 我覺得 我覺得

所以唔好話窮人唔好生仔，吊兒郎噹先唔好生，咁都同你結婚生仔真係吹撚漲，你咁既款請工人都攪唔掂，你要請管家管撚埋你自己。

其實好多男人都係咁
都唔知結婚嚟做乜

自私到咁
你都係快啲離婚放過你老婆喇

咁你又差d既，你又覺得無問題post出黎先好野喎
其實係咪假膠？

樓主 我係過來人 我同你分享下好無？

曲還曲，話時話原裝故事係點?你地唔撚似係有錢

唔浪漫
唔體貼
唔氹人
唔照顧小朋友
剩係識玩
人地講到咁辛苦
都唔幫手 唔請工人
你老婆都想人私人時間
日日照顧小朋友？
你都識講20幾歲
你都鐘意打機
你老婆夠鐘意行街啦

你呢d 賤人 係改唔到
放生你老婆啦

邊有老豆會覺得自己個仔唔見得光

先唔講你愛唔愛你老婆 你一句講你老婆負責個仔大小事
你又連個仔都無講過就知你唔撚係好爸爸啦屌
你幫又唔幫手 愛 ？你老婆而家愛個仔多過愛你啦 反正佢一個人都搞得掂 仲洗要你咩

drake

12日前開Acc 今日離婚
假膠記者冇貨要作文

樓主唔算好自私 佢日頭返工 返來屋企想抖下好正常 況且佢老婆係全職湊仔 兼埋家務好正常 只係舊社會模式

樓主好似假膠 都希望你係假膠

如果唔係真係屌你個仆街都廢事
你好垃圾

同感
根本就係一個唔想負責任嘅垃圾

我覺得樓主唔係假膠

假膠出沒注意
樓主正仆街 作故仔作到咁
將啲連弱智都會做嘅嘢講到唔做

咁佢應該係弱智

屌你老味你啲性格咁似我老竇

老婆同仔唔見得光，唔比人睇電話
樓豬係咪有野冇講晒出黎呀9成出面有個，但唔比人知自己結左婚

仲以為係老婆之後嬲到扔咗你部電話落地
爆咗mon問邊度整

你呢啲男人就最仆街自私
放過你老婆
離婚係好事 起碼唔洗湊埋你

所有野都好合理 但係要唔好家嘈屋閉 就一定要請工人

互相遷就唔係講緊一件半件既事。係講緊你成個生活習慣甚至原則，底線都要做改變。

唔學識互相遷就就唔會長久
亦都唔好計算太多得失，失去既好易睇到，得到既可能要等十年廿年，計唔勻的

建議你
1）請返個工人
2）同仔玩多d
3) 大時大節做d老婆鐘意既事上心d

聽眾係連登仔 又唔可以怪哂佢既

垃圾樓主，如果係愛佢，你怕咩唔見到光，個個老婆同個仔黎，岸鳩，抵你離婚

我有太多朋反一開始都唔想請工人 都係話唔鐘意有外人響屋企 鬼唔知阿媽係女人咩 倆公婆又話對方唔做家務 結果咪又係要請請

而家記者係咪咁易做呀
個個禮拜上黎鳩作個故仔搏屌

劉德華

你不嬲你不嬲
喂你生活冇任何改變結黎做乜鳩
你可以乜都唔洗變 會唔會就係對方不斷遷就呢
生多個其實好大壓力的
請當小朋友係生活一部分而唔係生活既累贅

樓主係衰自私嘅
依家要補救返都唔難
只要你做返晒你太太想你做嘅嘢
真心道次歉

二十中大個仔喇
就算當初唔係你想生
咁都生咗啦 做人老豆要成熟d
要為個家學習捨己
唔係叫你唔好打機踢波
但你都要分下先後嘛

Btw收埋老婆仔真係癡線

樓主好衰囉真係

太遲啦柒頭

咩都你諗住 你有無同你老婆商量過？

樓主講嗰種負責任，以為簽張紙結婚就叫負左責任
廿中都仲成個中學生咁

睇死樓主結婚嗰陣都係乜都女方搞哂，淨係註冊嗰一刻出現下咁就算嗰種

記者有無職業道德

唔想有外人過夜
咪請個鐘點煮完晚飯就走
你唔係日日請其實條數同請個工人差不多
同埋20中生仔有咩問題 又唔係無錢養

屌 老婆好慘

真係最慘唔係個仔，係連個老婆都唔見得光先最慘

以個post今日內上唔上到網上新聞呢？
做記者真舒服

你老母比狗屌屎眼
無論你係on9假膠定真仆街
你都唔配用喱個名
唔該唔好侮辱rick and morty

即時離婚，並且唔好再害其他人

20中生仔唔係問題
但樓主D諗法同思想成個中學雞咁
自己心智都未成熟學咩人生仔先

睇到佢投訴你既第一項都可以唔洗睇其他
樓主你個仆街死撚左去,唔好累人口啦

放心我會好好照顧佢

你而家唔係專登俾人知
你係專登唔俾人知呀。仆街

樓主完全有問題，你地個仔唔公開係做乜鳩？

可能老婆有錢，但條廢J唔敢俾人知佢窮

係咪帶其他女去睇你踢波

有埋小朋友都唔見得光真係好撚慘

下世唔好再害人

其實你都唔尊重段愛情
你咁緊張離唔離婚做咩？😂
你都唔care加啦 係米？

唔好講唔係啊 你冇資格講你想補償
一個女人為你生bb係好愛你嘅行為
佢為左你付出所有青春
離左婚你估真係開心啲？
佢要自己一個照顧bb 再婚難度係200分
可能佢會孤獨一世 你估佢想？

同你個仆街生個b
佢夠以為你好好啦 佢夠以為你好愛佢落
點知你愛理不理 又以為自己付出好多
其實係0付出 唔好同我講你啲家務係付出
收皮啦 聽哂你老婆講係應份
有錢又點姐 自撚私 鐘點得啦掛？
你唔做都唔好比老婆做啦仆街

乜都你諗你以為 on99思想
成熟啲 改下性格習慣 多啲氹老婆
我估佢都係發下大小姐脾氣啦
買花氹下啦 個鐘點就係禮物啦

再幾撚無聊同得閒嘅人先會作得出呢篇文

仲有 唔公開女人最棹忌
好好諗下點公開好過
百日宴又好party又好
ig po張相囉 好嗎

唔通用文言文寫咩 要扮實扮到

樓主都幾自私同多藉口

*要

樓豬咁就一世

既然係佢叫你中出佢 依家佢叫離婚姐係唔係要你埋單
好女人

既然係咁你咪離囉 都無損失
個仔你又唔想見人 屋企野又唔鐘意做
同部電話結婚好過 又唔洗慶祝

12日前開新account特登test，然後喺星期五出膠po打一大段嘢引人屌，擺明係垃圾報紙妓者打篇假嘢扮新聞，仲要咁多真心覆佢

男人老狗結婚+產後抑鬱 明顯係你問題啦 乜撚都唔做 又乜撚嘢20中有樓有老婆有仔唔見得光啊

你都識講覺得煩，依家老婆話離婚 你又唔撚離 你想點撚樣？

樓主應該係果D俾人寵到壞, 自我中心既仆街
莫講話老婆, 應該friend都好難頂到你(不過你應該覺得自己好受歡迎)

你都list嗮出黎都仲要問?

你太高估記者既中文水平

睇左幾段已經唔想睇
諗返你上面話真心鍾意佢就想嘔
自己反省下

講下背境先，兩個都20中，自己做緊份輕鬆高薪既工，老婆之前自己做生意仔，宜家暫時全職湊仔，個仔岩岩1歲，我係老婆初戀，處都係我既
經濟完全無問題，各自各都有層樓，經濟獨立

一齊咗4年，有咗先結婚，自問真心鍾意佢，佢呢年好似失控咁隔段時間就鬧情緒，佢話我咩都唔做唔理，我地分咗工我就煮飯洗碗浪衫同掉垃圾，佢負責個仔大小事
佢投訴:
一) 佢沖涼嗰陣個仔喊，我掛住打機唔理佢(我以為佢就沖完所以冇理到，成日一沖就半個鐘)
呢個係你個仔來架
二) 佢成日投訴我唔記得熄廁所燈閂廁所門熄爐(我有時真係唔記得，但我都有慢慢改，佢有時有啲唔記得咗，我都幫佢做翻啦，我覺得呢啲小事唔洗計既，幫對方整翻好咪算囉，做咩要成日計住？)
三) 啲家務推到好遲先做，然後佢做埋我嗰份，同呢排食咗好多餐外賣(有時想抖下打陣機第二日先做，佢自己做完竟然嬲翻轉頭，我話咗煮飯，但突然好攰所以先叫外賣一係就佢煮，佢又話湊咗成日仔好攰，話唔鍾意食外賣，佢一直話請工人佢比，但我唔想有個外人喺屋企)(屋企人都喺外國，得我地喺香港)
成段都係on9, 第日先做?你而家自己一個人住?莫講話兩公婆, 你住hall 食完外賣掉係度過夜你估你同房好舒服?
四) 話我雙重標準，我睇佢電話就得，佢睇我就唔得(我不嬲唔鍾意人地睇我私隱，有時佢做啲小動作引我睇佢電話，我八掛無聊先搶黎睇，點知係無聊野，佢話佢冇做小動作)
知你叻, 有個人私隱, 你老婆係狗來既, 唔洗俾私隱佢
五) 話我從來都唔慶祝冇送過任何野比佢，上次生日陪佢出去食野，我叫佢帶蠟燭火機插落啲野度吹，但野食到咗嗰陣我掛住玩電話唔記得咗，佢特登食咗一半先提我(其實佢第一日識我就知我唔鍾意慶祝嫁啦，宜家搞埋啲屎忽花話咩都冇收過唔開心，我叫佢睇中啲咩就買，我比翻錢，佢話想我揀有心思啲，但買咗啲唔岩心水既野咪仲無謂)
咁你不如唔好同人慶祝啦
六) 佢話我大肚嗰陣唔比佢出街，宜家生咗都唔比佢睇我足球比賽(我覺得我地仲係太細同未婚懷孕，成件事一啲都唔馨香，成日攞個b出黎做乜？由拍拖到生仔一直都冇公開過，係得最close嗰幾個friend知，有咗嗰陣其實我係唔想要既，唔係唔鍾意佢，係覺得我地20中仲係好細同埋湊大一個細路太大責任，逼佢揀要我定個bb，佢問我點解要佢二揀一，話唔想殺咗個生命所以要bb，寧願做單親都唔要落，當初係佢話安全期叫我唔好用套，點知中咗，最後我地硬食咗同佢結婚啦，仲想點？)
呢個都廢事屌

就係因為比賽呢件事，佢話要離婚，佢話佢一直都覺得自己同個仔唔見得光，好多野就我就得好辛苦，但其實我有時都有就佢啦，以前明明咩都唔會say no，宜家就咁情緒化，郁啲就喊，頭幾次都有tum既，但之後覺得好煩，成日小事化大，等佢自己冷靜完再講

我應該點做？

未婚懷孕馨唔馨都好，bb都生左出來咯，咪大大方方拎出來囉。

人地做女仔都唔介意，你咁驚其他人點睇？你既面子大成咁，為左老婆仔女少少尊嚴都放唔低？

你對老婆仔女好既話，大把人羨幕都來唔切，邊理得你點生吖。唔好再推個波比老婆話佢計錯安全期。你成年人點都要負番自己責任啦。

人就一定覺得自己啱多嘅
成篇文用一個咁主觀嘅角度去寫
都可以睇得出樓主衰乜嘢
咁實際上真係好差

無得補架啦
唔見得人係因為你唔想俾人知你有老婆細路
亦唔想對外公開
女人最重要既安全感 你一啲都俾唔到呀
放手啦 唔好害埋人地下半世

樓主好似以為肯結婚認頭就好偉大，唔怪得有D人咁憎自己老豆，都唔係冇原因。

唔好講到條女比你中出中左就係人地咎由自取咁
人地有勇氣同你生左個B，你連公開自己有小朋友既勇氣都冇?
試問一個女人覺得親生骨肉咁唔見得光個心係有幾咁難堪，仲好意恩話得幾個朋友知
你比唔到安全感人人地有情緒係正路，唔想成日嘈交就自己反省下
先唔評輪其他，只係唔敢開公已經令人知道你幾冇承擔
唉回頭是岸

又係報紙佬作故仔

樓主餘世扑野都戴番套 唔想你生仔搞臭香港

香討最多依d post,admin/記者搵人谷view/扮香討料寫垃圾文上報
估唔到連登依家都咁多

有時女人就係想你氹
上youtube睇下台灣節目 好神媽媽 取下經

20年前中文水平係唔錯
依家你睇下蘋果app?
咁冇法
行業式微
人才唔會入行

淨係睇電話已經散得

要睇人，就要俾人睇返

個仔真係你既

假膠 完啦

簡簡單單≠收埋 囉

第6點先係大問題，其他都係小事

你除條褲睇下自己有冇J 再驗埋個仔DNA
1-6 你都成個女人咁

睇到第三點已經唔需要睇落去
男人老狗少少事就寫出黎討論區呻
個女人俾個處你屌完仲要陀仔十個月又要生又要痛
都未算仲要湊呀陰公
你仲咁撚多怨言 飯又唔煮仲要屌返個老婆轉頭
無黎大方 你咁樣老婆唔走就奇

如果係真既 屌你老味 睇你打字語氣都知你係啲自以為事到無倫既死柒頭 on9仔人地辛辛苦苦生個仔比你你要收埋佢？你去叫雞算啦唔好學人結婚 2020都黎緊仲話奉子成婚唔馨香 你老味

屌你老味，真係睇到好撚嬲
再講都無謂，快啲同人離婚，放過人啦

放過人地啦垃圾。
成篇嘢淨係見到你掛住打機唔顧個仔同頭家，咪以為湊仔好簡單。

細心啲，責任心多返啲，成熟啲，女人愛來錫。

呢D垃圾離咗婚個仔大個咗都唔會認佢做老豆

你都好垃圾下

要離緍趁早，唔好曬大家時間。
到時你哋日日嘈交都唔見得對個小朋友好。

最憎呢種人 成日你以為你以為
一齊得就要諗埋對方感受
人地都講埋想你上心啲
你仲夠膽死叫人自己買禮物
仲話怕買完唔啱洗
自己都買得 洗鬼要你 唔肯浪漫就多多藉口
唔夠愛人就認啦 面皮厚到 仲話愛老婆
一係改下啲性格 學下錫人
一係就冇咗個老婆

屌你，我唔想知你班人生勝利組既家事囉，小小野就話離婚，我地呢啲住套房既連結婚都唔夠膽諗呀

係咪作故仔，我唔知啦
不過真係有啲男人咁仆街，聽唔少

啱啦離婚分鳩樓主身家啦

奇怪，呢啲情況無人話條女係雞嘅？

樓主正仆街

屌啦星
就咁收埋部機完全睇唔出你有改變自己嘅決心
唔係叫你賣機而係叫你掉
就係叫你踏出第一步俾你老婆睇
又唔想叫你離婚破壞小朋友同家庭嘅將來
但你又的確真係好撚廢
如果你地兩個真係高薪 你離職做湊仔公囉
錢又搵唔哂

Btw如果真係唔捨得掉部ps我可以勉強幫你代勞

無腦就扑野帶返個套啦
害咗老婆又害咗個仔

你同遊戲機電話結婚啦
死毒毒

睇完, 算啦, 離婚比個女既搵過另一個成熟D 既男人啦.

其實點解你想補獲？

你愛她什麼？
她能為你做什麼？煮嘢？想卜有hi on call？有人照顧哂你所有嘢？除咗打機你咩都唔洗理？
認真問，如果有條女同佢條件差不多但係又靚，你地互相有好感你會唔會想同條女一齊？
其實你中唔中意自己個仔？佢唔開心其實唔關你事？
其實你有選擇，可以去尋找自己真係中意嘅女人，想要嘅生活，唔洗stuck左喺到。

你根本在意人地點睇你會唔同左。高薪但係咁後生竟然有仔，好多自由會因為呢樣嘢冇哂。你仲想自由自在。未玩夠

唔想做家務咪講聲囉。人地比假希望你你都唔中意啦。成日話唔記得，只會比人感覺你冇心，人地其實睇得出㗎。你講聲有咩其實你唔想，唔中意做。再講你可以做啲咩咪ok囉，例如掃存在感，用精神支持你，陪喺佢身邊，出錢嗰啲囉。你老婆實黑面㗎喇，不過你嘅誠實佢反而會更加開心。

樓主快啲仆街死

juno?

屌你生撚埋仔都唔公開得
夠膽無套中出唔夠膽認？
宜家離婚好撚馨香啦

大家咁認真做乜 明顯係濕鳩01啲記者開新ac做新聞

大把人廿零歲奉子成婚，有幾唔見得光？你思想咁傳統 當初就應該要拒絕婚前性行為啦。做埋人地老豆仲係咁on9，人生既野唔係樣樣都有得俾你選擇，既然發生左就要接受 諗辦法做好 唔好下下都響度”我諗住””我以為”

假到咁都有人認真覆佢

以家d記者真係好低裝
睇完成篇文都係引人熱烈討論咁插尻個作者
好眀顯啦on9記者

抄post狗

TUM下囉~~~
個BB搵人幫你睇住~~
2人世界浪漫下先~~
根本你地2個味玩夠就有個B~~
結左婚都要間唔中浪漫下~~
去下旅行, 睇下戲咁~~~
不過你在兒登開POST都應該唔會有咩好好意見~~
你在BABYKINGDOM多媽媽的地方先比們實際意見比你~~

冇架喎，問題核心係你根本當老婆同個仔係你既恥辱，
呢樣冇一個女人會可以容忍
你改唔到呢個心態既話就快啲放生佢，然後自己攬住你最著緊既錢過世
任何女人都需要對方覺得同佢一齊係一件好事，所以下個你都唔好搵喇

樓主老婆連沖涼都冇得抖
佢一味掛住打機唔理個仔
番工都可以落街食下煙或者入廁所hea下
老婆沖涼30分鐘抖下氣好過分咩？

渣男

痴撚線
你要諗嘅係點樣呢一刻開始做好好多
等將來唔會再發生

屌你老味淨係諗呢一刻點補鑊
同啲賭徒借錢再賭咪一樣

你老婆幫你生個咗個仔基本上佢係大哂
咁後生就咁好有個家庭都唔識珍惜

掛撚住打機小朋友成長好需要父母架
成長環境唔係就一世架喇
屌你啲game陪到你幾耐 全部都假架 虛擬野嚟架咋
竟然為咗打機唔理老婆仔女
部PS4一斷咗電就廢鐵嚟架喇 竟然重要過個仔
我屌你老母

你都係典型仇富撚

你食屎啦你

樓主應該離婚
咪撚阻住你老婆翻頭嫁

炒晒人，d記者要上網做新聞俾自己報

算鳩數啦, 離左之後兩年內佢又結婚架啦

假膠味濃

「網路熱話！」

離婚啦，你都唔係咩好嘢，個天比咩好嘢你，亦都會拎咁走啲嘢，好公平嘅

自信過剩以為自己有錢有樓大曬，
俾人話完即刻轉軚扮曬野話知錯想改，
最黑人憎就係你呢種人

哇，我睇到屌你老母
對老婆差，唔理個仔
你幾唔想要個仔都好，你生得出黎就要理架啦
希望你係垃圾報上黎做新聞
如果係真既，你真係快啲離婚，放過個女人啦

屌你老母，我只係睇左頭約點都覺得你真係仆街泥
快D離婚，放過個女人

睇頭幾段就知係on9仔
咁撚鐘意打機咪慢慢打啦以後

又作新聞

希望你係假膠
唔係你老婆真係好撚慘
你唔仆街做垃圾都無撚用

心水清
咩未定性啊 其實即係Player未玩夠，想中出多幾條女先

記者朋友又作新聞

3個鐘 千八負皮
係咩事

請個菲傭同埋打少陣機啦啦

加油，咪衝動，想嘅就維繫番啦，多關心同溝通，留意下她情緒管理

搞大人地個肚再賴落女人道，怪佢叫你唔用套
你係咪男人嚟

你打咗咁大篇野分哂point都可以覺得自己無問題係你老婆錯哂 你唔撚識做人老公當年就落咗個仔咪撚學人結緍啦
你老母當年真係生舊叉燒食撚咗佢都好過生你呢條垃圾少爺仔出黎
快撚啲捐返入你老母個閪到咪撚再害人啦

咁撚樣個仔都捱到一歲

全部都有藉口既你
我覺得係你想離婚多D

我係你老婆就即刻帶個仔走 離開你條撚樣
人渣中嘅人渣
唔明就自己諗吓

咁仆街都有人肯嫁俾你

連承認呢段婚姻都唔敢 你仲講咩愛佢 收皮啦

連登仔最鍾意睇人離婚

屋企有bb 鍾意打機既男人都會忍痛封印左部機
因為真係無可能有長時間比你坐係到玩
身邊朋友都係咁 要小朋友大多幾歲先解封到

樓主唔覺得自己有問題 跟本係自私

食屎啦你

呢幾日先做，之前唔做

有錢人都唔好生仔

你好仆街 你可以去死

因為係早婚早生bb，於是就覺得老婆同個仔令你羞家，唔想俾人知

已經唔需要再講咩，離婚啦
憑乜人地正正經經合法配偶同婚生子，但就要忍受情婦私生子既待遇
就算個仔去到三十歲，人地計一計，都仲會知你老婆幾時生佢出黎，咁係咪到老到死，佢地都唔見得光？
你唔公開承認有老婆仔女，仲要收收埋埋部電話，點知你係咪四圍扮單身溝女？
唔俾睇=身有屎
就算未去到周圍食女、叫雞，至少都有前度閃卡、撩中學女神傾計嗰d

大佬，經濟問題一定係香港大部分問題既根源，
佢一早講明無呢d 問題咁d 人咪唔洗再問，
你以已度人 真係不知所謂

補乜撚野獲 死自私撚

仆街見得多
仆街成咁真係少見

唔成熟，成個細路咁嘅人真係咪撚結婚生仔害人

不過睇你都係假膠多

其實你咁撚on9 都好意思做人老豆 你不如跳樓死啦屌你老母

2X, 高薪, 有樓
假到爆
真既咪離, 趁後生有條件風流快活

講真，明白返工係會攰嘅，但唔覺你為佢付出過，你試下你湊仔就明白，唔好等失去咗先懂得珍惜。

你不如娶部遊戲機
屌你老母

我覺得樓主咁自私應該仲有好多好多嘢引起咗老婆不滿但係自己察覺唔到喎
btw假膠死全家

如果好多野唔係自動自覺
咩都要人提或者鬧先識做
不如早散早著啦

你應該檢討下自己

個女仔真係慘，咁就跟咗人渣

又想作新聞 收皮啦柒頭

樓豬放生你老婆喇

我老公都好鍾意打機，咁出面做嘢大壓力，打下機減壓都合理嘅，咁啱我鍾意煮飯做家務來減壓，咁咪冇沖突囉。大家唔夾，忍唔到咪離婚囉，總會搵到個夾嘅。
無啦啦話安全期唔帶套，都唔知個仔係咪你嘅。

唔比人睇電話 自己又要睇人地
樓主打出黎好唔好意思？

成篇文好似有樓主把聲咁

「我唔記得咗啫！你使唔使小事化大呀？」

樓主你自己一個算啦 唔好再繼續害人

ip都唔駛 check , 你中文肯定拎 f

件事係家事， 一開波已經講錢講身家， 根本佢又唔當兩人相處係一回事， 你依啲on9 中文程度低就緊係唔明我屌佢乜啦 白痴仔

性別歧視呀屌你老母

以你咁撚自私嚟講 唔好搞咁多嘢 放人走啦
真係想補獲就買重保險比老婆受益然後死撚左佢算啦
至少老婆仔女會記住你係個曾經為佢地犧牲過既人
點都好過依加先

自私撚 咁大個人都唔成熟就咪撚生仔啦 害咗個仔

放生你老婆啦

希望樓主係假膠

當你唔係假膠
你成段嘢一嗰悔意 自責都無
字裡行間 都係講到好無奈
好多理由 好多苦衷
對個女人嚟講
唔係有樓住 有家用就得
放過佢哋啦

點解我仲會睇你呢個post 垃圾 浪費左我一分鐘

自私都仆街，以為簽個字就負左責任
個仔既大小事務都俾哂老婆搞，當個仔自己無份，最後仲要怪老婆呃你安全期無事中出，
自己咸濕精虫上腦搞出人命，仲要瀨落人地度。

你老婆無產後抑鬱真係好叻女了

起底功能 > 上一個 post 竟然係 test

記者老seafood要學點上連登扮廿幾歲真係辛苦

廿幾每人一層樓仲要成篇野打出嚟博鬧

做新聞做到咁明顯

記者朋友 見你咁辛苦 標題都幫你諗埋

[晴報專訊] 90後爸爸大呻老婆叫離婚 網民：唔配做男人

應該係假膠嚟
樓主鍾意睇rick and morty？

你真係好仆街，快啲死撚左佢放生你老婆
你老婆仲係廿幾歲，唔好浪費人青春，佢值得比更好既人錫

廿幾各自有樓
我屌你老母

其實個記者都幾勤力學連登文化
唔想肥絲入來所以佢用“咗”唔係“左”
但個“岩岩”出賣咗佢

唔理你真心膠文定認真文
睇到第六點，你真係快撚啲離啦！
係就係放生，不過係放生你老婆！
佢跟著你，真係前世作孽！

on9到似假膠

仆街黎講，樓主都幾正

正仆街

哩個名啱你啊
不過要叫JerryBeth

證明質素人流有番咁上下公廁

你真係好撚仆街

樓主死撚咗佢算啦無撚得救 唔好係到害人

你放過人地兩母子
繼續打機食外賣啦
屌你老母

點解唔請工人？

好仆街啊樓主

如果老婆唔見得光,我真心覺得你好撚過分。人吔仔又幫你生,仲幫你睇住頭家點解可以咁自私你老婆值得一個更加錫佢嘅人

手機玩少D同個仔玩啦，有錢有地方就請工人啦

話改就改 拖拖拉拉仲要沈迷打機幾時識反思自己？

唔該你做好心，放過你老婆

好似望緊自己開post咁
唔浪漫唔細心 唔鍾意慶祝同洗錢送無謂野 唔想將自己同條女之間既野周圍公開同人SHARE 打波都唔鍾意佢係場邊睇
唉

故嚟吓話

乖啦你 放生人啦
連登仔學咩人結婚
只會害死人地個女

話佢計較，你咪又係計黎計去

其實你知唔知你自己有幾自私？個仔係你架，你真係好似痾咗篤精出來就算，個仔喊、扭晒計，你可以情願打機都唔理佢，仲掉轉話老婆同個仔沖成半個鐘好耐咁。講真，你係老豆咩？唔撚係呀！你只係個捐精者咋！難為你老婆由做生意變全職湊仔，你就打機打份輕鬆工，都仲可以話自己好攰唔想煮飯唔想做自己家務。工人又唔畀請，咁你老婆點呀？離婚佢自己同個仔住，請個工人幫手都仲有用過你呀你老味。

兩公婆日對夜對，生活上有好多不滿都係可以好小事，但將你所有問題放埋一齊，就只有一個結論，就係你唔撚上心，唔將佢放喺你心入面。個b喊你唔理。老婆生日你唔理。你有冇關心過老婆辛唔辛苦？有冇諗過老婆都會想休息下而唔係一日24小時都要湊仔湊你？

老婆重視你，想睇你踢波你又唔畀。大佬你以為自己邊位？C朗美斯呀？唔通佢係為咗睇你球技咩？佢想支持下你咋！你仲會想收收埋埋覺得個老婆唔見得光。屌，食屎啦！

希望你好好反省一下自己，唔係就離婚啦，唔好害咗人。

我老婆都係全職家庭主婦，我日日放工後都會幫手做好多家務，其實佢全日湊仔無工人係好辛苦。我都鍾意打機，但唔會係小朋友面前打，佢地遲早會有樣學樣。我只會係佢訓咗先打。

你有咗家庭，就要有取捨。

屌你老母你都唔係男人黎！

有時間再詳細d 屌柒你呢個廢人

女人生完仔都叫離婚，就一定係忍到不能夠忍先會出聲，樓主你呢個仆街，你有盡好老公好老豆責任咩，叫你幫手湊b唔理，懶係野分好晒工，就代表個仔佢一個人搞晒就得，老婆搞唔掂，老公出手都正常下話，掛住打機，啱啦，抵鳩你老婆飛撚咗你條自私撚

生過細路既失婚少婦仲有咩market value

好垃圾 個老婆湊咗成日仔 沖個涼 放鬆下 打少半個鐘機
都嫌三嫌四

今次我就撐你喇濛狗

巴打一矢中的

樓豬幾時死？

點解唔俾得人知搞到佢地唔見得光咁

咁都講得出口覺得無問題
樓豬份人都幾撚無恥下

等睇變潮文.

個acc 咁新應該都係假膠

半年前睇過啦。

做人成熟d, 咪係度搵存在感啦

自己衰仲多多借口

我屋企條垃圾都係一撚樣 利申絲（母乳媽

快D離婚, 俾條生路你老婆走啦, 廿幾歲仲可以搵第二春

(殘體字注意）

淨係唔公開呢樣已經死罪

唔返工應該所有家務都係老婆做喎，樓主肯做家務都算好啦！

Check DNA先

呢d咁既仆街撚樣就冇人起底
俾我知你條仆街咩樣
我印幾百張出黎玩鳩你

我會照顧好你老婆 你放心離婚

其實你只係鐘意自己，放過人啦

離婚啦，我係女人都頂你唔順

當你係直必，睇完段嘢都睇得出係你有問題多啲喎

新acc, 星期五開post, 星期六日睇留言，星期一新聞

樓主你真係好彩有家底有運先有份好工有樓
冇左屋企啲護蔭，你仲識啲咩？成個垃圾港孩咁

重點係經濟獨立 但家務老婆做晒 話分工
但係懶到岀汁 等佢老婆頂唔順做咗啲家務
人哋嬲佢人呻幾句 仲怪人哋幫佢做咗啲家務
由頭到尾都冇付出過 夠膽話自己愛佢
行文間 淨係見到佢幾自私

絕對係假膠

當初係佢話安全期叫我唔好用套，點知中咗，最後我地硬食咗同佢結婚啦，仲想點？

有個男性朋友生完b咁同我講
我真係好想兜巴車埋去

前一晚佢叫我唔好用套。。。

有錢唔請工人真係on9
樓主好仆街
賤男

樓主叫得做rickmorty 9成9係假膠
應該仲有啲痴痴地線

其實你真係好自私 睇下春嬌救志明啦 大個啦

你條柒頭宜家咪扮下嘢做下稱職啊爸
唔夠一個月咪又係回到原點堅持得幾耐
你個閪腦只係識中出人，中出完唔撚洗盡責？

最撚仆街係，你唔想做咪請工人羅，又唔係請唔起，咁撚仆街都有。

離啦 唔好諗
放生你老婆啦

完全係男人嘅思想同行為喎

如果唔係假膠嘅話 樓主真係一個仆街
唔會係一個好老公好爸爸 仲好自私

中出佢再體內射精💦💦

六) 佢話我大肚嗰陣唔比佢出街，宜家生咗都唔比佢睇我足球比賽(我覺得我地仲係太細同未婚懷孕，成件事一啲都唔馨香，成日攞個b出黎做乜？由拍拖到生仔一直都冇公開過，係得最close嗰幾個friend知，有咗嗰陣其實我係唔想要既，唔係唔鍾意佢，係覺得我地20中仲係好細同埋湊大一個細路太大責任，逼佢揀要我定個bb，佢問我點解要佢二揀一，話唔想殺咗個生命所以要bb，寧願做單親都唔要落，當初係佢話安全期叫我唔好用套，點知中咗，最後我地硬食咗同佢結婚啦，仲想點？)

抵你老婆唔要你，正仆街

樓主係記者黎，新ac 試post 出文上報交貨

冇睇內文咩，樓主話唔想有個外人喺屋企呀
個老婆話出錢請工人都唔俾呀
又講經濟獨立咁，鳩估無痛苦，樓主分分鐘家用都冇俾/俾得勁少

從你行文就知唔撚知錯啦扮乜9

為甚麼看見你弟兄眼中有刺，卻不想自己眼中有樑木呢？

睇漏左，自膠

今日求到佢比機會我，佢話考慮下觀察下先，睇得出佢下咗好大決心，話咗我好耐，今次真係知錯，佢其實好好，成日都會講自己有咩不滿，係我賤想懶，以為每次佢都會原諒我，佢都話睇得出我有改，但進度可以快啲
除咗改晒佢講既投訴我仲可以額外做啲咩？

部機已經dum咗

想諗清楚同佢講，講野唔嬲成日講多錯多

其實我都知佢湊仔辛苦，但我真係唔識表達比佢聽我知我知錯

死撚左佢啦
你老婆會輕鬆啲

係身邊有朋友話佢做咩咁揚，嗰陣有啲影響到，宜家都知錯，我唔應該淨係顧自己感受唔理佢感受

個仔喊你等佢沖完涼先理 呢單野已經可以屌你十年

我由拍拖到宜家絕無一刻想食女，未結婚之前出街有女問我攞電話我都有拒絕，因為有女朋友，我對佢真係好專一係我唔鍾意其他人知道我啲野

其實我都諗住過幾年同佢結婚，但有咗呢件事太突然，我要啲時間消化下
我知錯啦，佢話佢就算成件事黎得好突然都有死頂，個仔係生命黎既所以點都要頂，我真係好內疚搞到一個我鍾意而佢又鍾意我既人咁辛苦咁唔開心
部機已經掉咗

係我自私既，老婆其實係女強人，唔鍾意留喺屋企，但佢就為咗個仔犧牲咗好多野我逼到佢無得做自己想做既野

其實有成日同個仔玩既，係個仔出世之後好似忽略咗老婆好多我知錯

佢同我都有笑其他人好似做show咁，但係我衰，介意人地點睇

老婆鍾意睇

大家當我假膠又好點都好，做咗好耐cdrom，個ac係12月開，前排想試加密先開個test黎試下
多謝大家點醒我，我真係唔想無咗佢，以前都有拍過3次拖但冇邊次上心過，同老婆一齊頭嗰個月我就知佢係我真心鍾意既人，我知我性格衰但佢都包容我，反而我就成日放大自己付出忽視咗佢
唔理點都好，我宜家會盡力多謝大家

屌你老母自己想放鬆下就打機唔湊仔
旨意老婆做曬啲嘢就最好
個仔唔係你射出嚟嘅？
擺明唔想離婚原因係有個女人為你打點一切
垃圾！成段嘢都睇唔出有愛
諸多藉口 早結婚早生仔怕柒 乜你無份決定？
一啲膊頭都冇啊屌！
近排咁多人渣開post 係真唔係啊

樓豬屌你老母 你死一垃圾影衰男人

樓主搵緊幾錢？

唔洗改喎 因為個仔唔嚟你嘅 你老婆叫你唔戴套因爲要你埋單呀

Btw第一次見人哋帶綠帽覺得咁撚爽 你呢種人 死撚咗去啦

估唔到2019年咁自私嘅男人都仲未絕種

cls
人哋咁辛苦生個仔出嚟
你仲講埋啲咁嘅嘢
係咪男人嚟嫁
唔好再害人啦

總結: 樓主自私撚一名 你老婆好慘 樓主咪撚再害人

樓主竟然會反省同知錯 證明你都仲有得救 衰唔曬 都幾神奇

產後抑鬱

睇黎樓主都係淨係識顧自己感受

有冇顧過老婆點諗 顧過佢感受

感都可以覺得自己無錯 樓豬都幾勁

你自己咸濕想中出就話人逼你硬食

好心你做男人唔好咁撚撲街啦，你知唔知女人陀仔到生b有幾辛苦呀？你唔想要bb你又要爽住中出人？
自己反省下啦，你老婆咁都肯跟你真心好撚傻。
你係人就做返個好老公，唔係就放過人地唔好害左人一世啦！

如果係真嘅話 樓主抵死

Never too late
加油巴打
其實照顧小朋友 慢慢教佢 睇件佢一樣一樣學識係好有滿足感

收皮啦
老婆咁撚高質會揀你呢條垃圾？
唔係假膠我切

有時想抖下打陣機第二日先做
有時想抖下打陣機第二日先做
有時想抖下打陣機第二日先做

我唔想有個外人喺屋企
我唔想有個外人喺屋企
我唔想有個外人喺屋企

我都有慢慢改
我都有慢慢改
我都有慢慢改

我掛住玩電話唔記得咗
我掛住玩電話唔記得咗
我掛住玩電話唔記得咗

祝樓主一世不舉 死全家死剩個仔同老婆 但個仔唔撚認你

睇到好撚燥
你完全唔覺得自己有任何問題
仲覺得自己付出左好多
甚至仲認為自己好委屈
真係好撚on9
嬲撚到打字都震曬
離婚咪撚耽誤人

收皮啦柒頭皮
離婚放過你老婆啦

有無人起到樓主底

垃撚圾 心智未成熟就咪撚結婚啦 做你老婆真係慘

你似當你老婆係你嘅附屬品

定係你諗住扮單身貴族可以不停食其他女

無睇留言，不過九成假膠

其實你已經做晒d家務+返工，經濟亦冇問題，我估個問題唔係你做得少，係氹女技巧，d女覺得你氹咗佢=有幫手

原來無睇到6，睇黎唔係氹女技巧問題，係責任心問題，喺經濟狀況無問題嘅情況下無責任心會令人心寒

唔使成日公開，但都唔應該特登逃避唔比人知啦

真心定假膠

點解每隔一排就有哩啲搏屌post
都係果句啦 嫁著你真係單親好過

如果係真嘅
屌你老母臭閪 快撚啲離
你仆街唔緊要 唔好害人

樓主係咪雙子座

咪撚乜都拉星座黎講

我唔明有咩咁唔馨香囉 大家都廿幾歲結婚生仔係好平常嘅事 係你太自私 要你老婆配合你苟且偷生咁 一個女人為你生個仔 已經犧牲好多 你老婆同你離婚對佢係好事 唔使再受你束縛 某程度上來講你係佢心理同生理上嘅負擔

你唔依家即刻買扎花氹你老婆講咩道歉呀

樓主
連登仔偏幫男人都怒屌你
你諗你啦
希望係假膠
如果唔係 希望你識愛你老婆

起一起底見會員no.咁後
仲要上個post開來testing
屌你老母唔係假膠或者記者我真係唔撚7信

成篇野你都推個波落你老婆到
你有冇係篇野到講過你有啲咩唔岩呀？
既然你覺得自己冇問題既仲做咩上黎問點算好？

因為我識得一個雙子撚好似樓主囉屌你老母

枉你改過咁既Username

樓主仆街 放生人啦

你唔係假膠就係一個自我中心既仆街

長腳蟹老公?

咩都老婆做曬 要你黎把撚？

樓主思想好唔成熟，而且未ready結婚

老婆犧牲事業幫你未婚生仔，生完唔俾老婆請工人，一手一腳湊仔仲要做埋家務，又唔肯公開兩母子 仲慘過二奶，而家仲要俾你上網唱衰，你真係好賤

你自問憑乜擁有佢哋同幸福
收皮啦賤人
寧願你係假膠

樓主幼稚到

睇完明白點解佢想同你離婚，
放過佢啦，女人唔係到忍無可忍都唔會行到呢步。
其實你如果咁樣打出黎都唔覺得有問題咁真係好大問題！

試？你都有責任架！試幾日好撚偉大咁
有無諗過你老婆生仔辛苦仲要服侍大少爺你
仲要比你嫌煩 講到唔關你事咁
家務呢啲兩個人共同分擔架啦 你唔識做家務咪湊仔囉 唔識湊仔咪做家務囉
個個女人都係第一次做人呀媽架啦 幾唔識都要學到識去湊仔架啦 老公都唔識 自己仲唔學識唔通等個仔自生自滅呀？
話請工人番黎幫輕下又唔比 點解要請呀？因為你廢 唔好講到話安全期可以唔戴套 佢講係咁講 無人用槍指住你唔戴套中出架喎 你自己選擇嘅 就唔該承擔番後果
唔好係度講到自己受害者咁
老奉呀？
（講完都驚跟車太貼但睇到都眼火爆）

試吓學做一個男人先

我屋企條撚樣咪一撚樣 沖涼叫佢同bb玩一陣佢都黑面 話我阻佢玩手機 屌咗出來 屋企乜都係我做曬 叫佢幫下手佢就諸多藉口 已經麻木

嘈又嘈過 傾又傾過 佢爸媽都勸過 條撚樣話我地煩佢 乾脆出去網吧打機 真係唔知好嬲定好笑

又大食成日要搞野 on撚9 我陀仔陀到條腰勁痛同佢講佢話我係藉口 呵 當初真係食咗屎先會同佢一齊

宜家完全睇化 心思全部放曬落bb度同好好養胎 睬佢有味
但係有時又會好錫我 情人節又買花tum我 咩都就我

利申 bb一歲半 陀緊第二胎七個月 當初個腦一定食咗屎先會揀同佢一齊

分咗工???

係你先信有分工

你有小朋友都仲有時間打機。。。。都估到你平時係點。。。。

假膠?我做男人都覺得你錯，你家庭背景一定唔差，身在福中不知福

你唔好撚影衰男人啦 做慣少爺仔唔好以為女人唔洗遷就唔洗錫啦

咪就係 佢應該靠父幹先高薪厚職，生左仔都咁唔成熟 冇啲責任

樓主真係唔識㗎喎
字裡行間都feel唔到你覺得自己好有問題

離啦 放過你老婆 好慘

收皮喇上面已經講左覺得唔撚馨香
你老婆又覺得好馨香咩 未婚懷孕
分分鐘要大撚住個肚擺酒見親戚
當初有人揸住枝槍逼你唔戴套 定佢強姦你阿

完全唔覺得你知錯，仔都生埋，好似1d名份都無，不安全性行為講到佢迫你咁？你無份爽既？依家佢強暴你？

大肚唔俾佢出街覺得唔馨香？乜年代啊，會浸豬籠咩？你咁諗即係你都無當過佢係另一半，在意其他人眼光多過佢感受，佢都唔怕俾人講，做男人如果自己女人俾人講更加應該挺身而出！話你本來已經想娶佢只係佢話未岩時間，但依家個天都幫埋你咁 有邊個仲有聲出？呢d就算真又好假又無，邊個質疑到你？

而且女人生左仔身體機能會差左好多，又會情緒起伏大因為荷爾蒙會有好大改變，嚴重既產後抑鬱可以直到永遠。想請個工人幫手又唔係無地方無錢，做乜唔請？唔中意多個外人，又係你自己感受行先！

自撚私

既然經濟無問題咪請鐘點囉，每日幾個鐘負責買餸煮飯洗碗

經濟無問題其實就無咩大問題架啦。。
家務咪請鐘點，小朋友咪買野比佢地。。
你老婆唔開心咪買個袋比佢。。

跟本問題就唔大。。

樓豬份稿出咗啦

一早估到係晴報

利申：有朋友做晴報

玩少啲電話打少幾舖機啦屌你